得罪講句 呢一個月內可能回調

溫馨提示

美股可能回調

調你老母

講左成年

好似9月咁回調

Thx🙏

唔好阻人發達
無人會多謝你

put左未?

Put晒

圖?

上網睇美股

樓主勁

多謝

股災

Brrrrrrrrrrrrrrrr

要開始喇

Tsla升緊變轉燈 痴線

買左put 仲賺緊

幾分鐘唔夠又上返 過山車

最後逃生門
酒啊

屌你收聲啦

走了

NIO升唔返啦 molamola

無限EQ,驚閪咩!要死全世界跟我一齊死

今日一開始個氣氛有啲似9月1 (不過1月6號定唔知7號仲似)